\thispagestyle{empty}

\begin{center}

    \Huge \textbf{Leçons et montages à l'agrégation}\\

    \vspace{1truecm}

    \Large Préparation à l'agrégation de physique-chimie
           2018 -- 2019\normalsize\\

    \vspace{1truecm}

    \propername[Rémi]{Berthoz}\\
    \url{remi.berthoz@etu.unistra.fr}

    \vfill

    \emph{Notes de la préparation à l'oral,
      plans détaillés des leçons de physique,
      de chimie,
      et des montages de physique.}

    \vfill

    \Large UFR de Physique et Ingénierie

    \Large Université de Strasbourg

\end{center}
